［換物撚］有無人想交換上身黑衫，黑鞋，皮帶

有無人想交換上身黑衫，黑鞋，皮帶
換一換大家個造型唔同曬充滿新鮮感,無人認出你
個人認為一晚超碼換兩次先型仔
到club後，離場前
咁D仔D女仲唔比大家溝曬，又唔怕比痴線佬偷拍跟蹤

推
反跟蹤

推